出面班手足幫你打生打死，屌你老母成班割乜撚呀

講就核彈都唔割，依家小小火就係度話好暴力呀，改觀啦，唔支持啦

屌你老母班兄弟幫你打生打死，出錢出力，你講啲咁嘅嘢？係度摞道德光環？如果你係網軍製造分化，我唔怪你。但如果你係自己人，我真心覺得好撚失望。你只不過係勝利球迷姐。

無論你點講都好，其實根本我地就係一場革命，你叫口號果陣冇意識到咩？

革命不是請客吃飯，不能那樣優雅呀！如果我地用愛與和平真係感化到敵人，邊個會選擇激進呀！！！！！

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

希望係真一毛

push

push
不分化 不割席

講得好巴打

兄弟爬山呀

屌你老母輸緊20比0仲係度割蓆，你唔講我真係以為我地贏到開巷

得罪問句，依家火都放埋爭取到啲咩呀？我地俾人拉左幾多個手足呀？佢地要坐幾多年呀？又有幾多手足為你地訓醒而死左呀？淨係睇到行為暴力，咁制度暴力呢？理應你地都係受害者黎架喔

咁應該點做呀，不如你教下我地

放核彈都唔割呀！！

呢D咁既post我都出到啦on9

諗下啦
我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有搞到其他紀律部隊，但係點到唔同黑警同黑社會與民為敵仆街！！

拿唔好屈我地呀，從來無割蓆，你地係我既英雄
利伸：和理非

人多咪安全囉，唔比人拉到又點吿呢？

希望果班只係五毛帶風向

三毛黎

唔好縱火

兄弟爬山，各自努力。
不同門派，抵抗外敵。

我一定唔割

不割席

話割蓆果班入黎理論下

推